會唔會有人月供騰訊

見到QQ
未來仲有好多搞作

每個月供2萬

幾年前開始供?